暴龍哥Troopz捨得同爺爺斟茶認錯未?

質疑爺爺？
爺爺教波果陣你伯爺仲飲緊奶渣
捨得同爺爺斟茶認錯未?

#永續雲爺爺